香港究竟仲要死幾多次，喪鐘仲要敲爛幾多個，笑撚咗

恆指日日升，國家越來越繁榮
你哋都係接受現實啦，努力儲錢買樓
唔好做社會嘅失敗者
香港獨立唯一出路嗰啲呃細路㗎咋

咪係，大家當沈旭暉係神
點解唔移民中國大灣區呢？

但係個制度出事呢

XX要人！！香港人係咪放棄咗！！

be water 唔好戀戰

屋企張床要人！！！

不割，但出面嗰班人做乜鳩（但明明你叫人出）

好似何鴻燊咁，喺四太屋企跌親之後就變咗個廢人（香港97後），一路死吓又唔死吓比人吊住條命抽吓水（呢廿幾年嘅香港），到今次應該真係死得去

冇出事，有喜茶喎

香港加油（唔知呢句啱唔啱用）

係香港點都死唔去
夠中共個喪鐘敲得多

喜你老母

聽日要出

你咪我老母

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

香港先出事其實，中國有咩問題，都冇希望

71見

而家就屌柒你個仆街仔

你話國安法條文？

正

咁同燊哥講加油有乜分別？
Anyway香港人嘅抗爭係唔會停，聽日見

i mean 快啲死嗰種加油

沖又唔敢 罷工又不了 罷交稅冇人跟

唱歌 食黃店ok 唔輸有鬼啦下話

死咗啦頂，係等緊個仆街醫生簽紙certify 之嘛